林鄭成日話自己好打得，佢究竟有幾好打？

佢夠唔夠膽出黎隻抽隻

留名等睇